今晚遮打，今晚遮打，今晚遮打

8點鐘呀洗版洗到全個時事台得番集會post

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

816㩒錢 816遮打見 818維園見

推

光復香港 時代革命

Gogogo

收到

Push

近期文宣嚴重不足 麻煩大家幫幫手 推任何post既同時 幫手宣傳下
不要說推
試著說
今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今日㩒錢 今晚8點遮打見 818維園見

今晚8點遮打見
817紅磡見
818維園見

P仔推唔起

818和平
823人鏈

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

ppp

NOW OR NEVER

816撳錢 816遮打 818維園